Apple Watch 個電子心率感測器有咩用？

明明錶面底已經有個光學心率感測器
佢側邊整多個電子心率感測器有乜鳩用

心電圖

錶底光學果個整唔到心電圖？

其實準唔準？

光同電

港版係咪未有得用心電圖？

其實有呢個功能又點
普通人識睇心電圖咩 ？

光學乜乜係咪就係嗰個電子心律探測器嘅其中一部份

Send比醫生or緊急心律不正幫你報警

得美版有

屌咁on9
同一個價錢
但港版冇心電圖？
點解會咁

心電圖香港賣要註冊，係醫療用品

美版都要年尾先有

香港可以用⋯但係等下先啦
等到既話

買美國水貨點睇？

買蘋果就係為好售後服務，買水好似有d唔抵

夜晚冇光

蘋果產品全球保的，美國貨一樣可以去香港Genius Bar

學到野

香 港 目 前 並 無 特 定 法 例 規 管 醫 療 儀 器 的 製 造、進 口、出口、銷 售 或 使 用。 然 而 ， 視 乎 有 關 產 品 的 性 質 和 特 點 ， 一 些 產 品 可 能 會 受 現 行 法 例 的 管 制 ， 例 如 《 藥 劑 業 及 毒 藥 條 例 》 （ 第 138 章 ） ， 《 輻 射 條 例 》 （ 第 303 章 ） 以 及 《 電 訊 條 例 》 （ 第 106 章 ） 等 。

多謝賜教我見隔離po d人係咁講